有冇巴打係用緊fractal design nano s??

本身想買佢, 但見到佢個設計有四個放SSD/HDD嘅位置
但偏偏有兩個係放喺CPU附近,
有D驚SSD放果到會好受熱
有冇巴打係咁樣放緊而又冇乜事架???

紅色SSD果到

用緊1隻SSD兩隻HDD完全冇問題
不過呢隻case個size真係好大
點解唔考慮Mini c 同佢只係差少少高度

我上官網睇, 好似mini c大D喎
mini c - Case dimensions (LxWxH): 399 x 210 x 399 mm
nano s - Case dimensions (WxHxD): 203 x 330 x 400mm

係啊,就係差果少少就可以裝到matx板
個人覺得咁大隻case玩itx對比mini c其實好唔抵
利申買左nano s先出mini c

其實我都覺架, 不過我好想搵一隻細case可以通風好又有cable 隔離
本身都唔預加插好多嘢, 所以覺得哩隻可以接受

define mini如果？
其實唔差太多，大dd就用到matx
本身都想用mini s/c果d, 但太闊放唔到
最買用高身d但瘦d ga mini
靜音散熱都好好

I don't

用緊COUGAR QBX

唔知點解回左句咁既野
自